[唔撚讀書]警犬係黃大仙當左大學用黎收集數據既儀器係炸彈，一野打爆左

大家記唔記得”攬炒”最一開始點解？ 唔好俾人spin走!!!!

屌你老母死黑警
手袋又炸彈 數據收集機又炸彈

source plz?

source？？

驚弓之鳥

成龍：中國制的會爆炸

真心on9

自己記招講
可以因為係大學財產暪唔住

周星馳都拍唔出呢個程度嘅搞笑劇情

黃大仙祠可疑物品非炸彈 為大學用作收集數據

狗眼看人低

就算真係有菠蘿
走去炸間廟托柒咩

無愧黑警之名

浪費公司帑

萬一係學生FYP炸左就搞笑
見有電線就以為係炸彈
係幾撚無腦先可以咁？

邊個藍屍報警

黑警諗住又有功拎

炸都炸唔切

onlun79

毅進食得太多冰冰係咁，見到電子板就當炸彈

差佬對講機有電線

ive教學用工具都係炸彈啦

第一次屈咩

狗隊公關就舉埋咪牌live，點知柒到甩碌

補蘋果link

經檢視證實是一間大學用作測量數據用的物品。黎說，金屬盒貼有字條，寫上電話號碼，警方聯絡上相關大學作核實。

至於何以沒有先聯絡相關大學查詢，而要動員大批人力物力？黎高賢解釋，由於其外貌及裏面的物品有可疑，為保障公眾安全，「要當真咁處理」。因此發現第二和第三個相同的金屬盒的時候，便沒有再使用拆彈機械人。

佢講乜鳩

唔拉鳩啲大學教授算係咁啦

On9到

不過黑警作風轉過頭可能拉間大學學生

柒左仲想屈人

毅進仔唔識大學嘅野係好正常嘅一件事

會唔會賠錢

由於其外貌及裏面的物品有可疑，為保障公眾安全，「要當真咁處理」
正常logic：咁應該三個都爆晒先岩wo
狗logic：因此發現第二和第三個相同的金屬盒的時候，便沒有再使用拆彈機械人。

藍屍為所欲為啦

應該會寄返張單俾大學，claims返行動錢

應該唔係FYP嘢咁簡單
可以喺得Grade I historic buildings著幾個data logger應該都係大學官方層面嘅研究

原告變被告，解決晒

想睇大學出黎講幾句

不嬲都係呢套思維
平時都當左示威者係真恐怖分子
所以郁D就開槍郁D就扑鳩人個頭

最好大大聲高調啲

推

知唔知係收集咩data

所以個拆彈機械人係拆咩L都會爆

睇返撐狗會果份報告真係match，班狗覺得做乜都得

快d 拉大學放假炸彈引起公眾恐慌....

唔洗係真 make到noise就得

一把槍黎, 開槍射爆佢咁解, 所以一定有巨響

證明左本地大學係本土恐怖主義紮根地

即係第一個唔係炸彈，第二同第三個都唔係炸彈，goodest logic

但有黃大仙廟有職員指金屬盒的裝設疑事先未有得到黃大仙廟的批准。

apple

根本唔係拆彈
只係炸鳩爛所有野嘅機器器

蠢都算啦
電話係上面都唔打
直頭白痴

弱智

黑警最叻搞破壞
叫班垃圾自己出錢賠返呀
成撚日要納稅人找數

有冇果set野既圖睇？我唔多信大學會冇通知喎。

未公布 我估離唔開都係廟內人流統計或者建築物結構監察呢類嘢啦

好快狼來了

感冒藥當毒品
蚊機當炸彈

引起公眾恐慌
班學生黑警又拉得claim番ot錢

真係痴線嫁班狗

識玩了

第一個唔係 第二、三個

班毅進仔日日都想屈有恐怖主義 求其搵到啲野都話係炸彈 今次真係柒到喊

唔會咁痴線掛 有晒大學logo同名都夠膽唔事先通知!?

CCTVB報咗

777都當手袋係炸彈啦，恐怖份子係咁敏感

賠錢？ 拉人告埋你就有份

用有可疑呢個理由係咪咩都可以引爆

心中有鬼，所有野都係炸彈

死黑警下次問下自己人炸彈放左邊到

班狗冇讀過大學，唔知大學要做research

係，狗做乜都得

黑警柒到仆街

而家刑事毀壞大學財物條數點計？

低智動物 係咁架啦

驚犬無腦又唔讀書

黑警人都亂拉

何況死物

大學點會唔拎approval，只係個職員唔知啫

得罪人多，而家好撚淆底？

清潔阿姐定解籤佬？

識人係入面做 廟啲人睇過晒

佢地既logic係大學生就係恐怖份子，所以放既野就係炸彈

遲下會唔會炸咗阿婆啲紙皮盒

戇撚鳩鳩咁撚樣
成班傻閪
冇撚讀過書 見到個盒入邊有電線
就話係爆炸品
咁電話係咪爆炸品呀？ 戇鳩

臨時工

成班傻閪
極醜惡真係行在最前線
你班傻閪狗

死黑警

狗屋係一個大炸彈

push

不嬲都係
之前有個手足有份功課有電路板
俾狗拉咗紅官唔俾保釋
依家還押緊

唔好話我歧視，幾肯定個所謂職員可能係最low level，人地大學做野洗唔洗同你全部員工brief一次呀

你信唔信LU會走出黎奶鞋底話, 係我地唔記得通知有關方面, 黑警炸得岩, 令到黑警誤會, 對唔住.

19藍絲保安係咪以為有得威威
升職加人工

屌啦星 打個電話係咪咁難

要做show呀嘛
你睇香港幾危險

點知形到盡頭就是柒

//嗇色園董事會主席馬澤華在場回應稱，以往曾有團體申請（進行研究），「若是做推廣或與社會服務有關，會接受不同申請，改慮其性質後作決定，（但）今次完全唔知道，故發生今次事件」。//

依家係嗇色園董事會主席話唔知 似係有中層批咗但無知會到最高管理層先搞到咁柒

嗇色園幾時出黎支持狗隊止暴制亂

高登黃金大把電路板，去拉人封鋪啦！

咁大學要同班狗追討賠償喎
好撚on9

目的係製造疑似放炸彈嘅新聞比人睇

其實大家都好清楚 根本全香港機構與機構之間都好肯合作
黃大仙廟亦都唔會為難大學
點會唔申請
全香港得黑警係會唔理第個機構 自己想點就點
寫埋大學名都唔問下 一野就炸左佢

依家支共主旋律係香港港獨加恐怖主義

炸左週圍宣傳有炸彈

炸錯?洗多幾下腦冇左後面個真相啦

諗起衰仔樂園，佢襲擊我地呀

擺幾個盒係地下使唔使搞到董事會主席呀中層決定都得啦

以後所有電子野都要貼住寫此非爆炸品

咁邊個賠?警狗賠？

用鼻哥都諗到唔會有人放去黃大仙廟啦，你估你班低學歷恐怖分子黑警咩

Poly?

告返你浪費狗力

我講比你聽啦 我就係low level員工嘅家屬，如果有野放一定會講，唔講明咩人都會當可疑物品啦

好想問班狗
咁電話線都有好大可能係假架

有咩可疑？人地寫埋電話名你搵下都懶 其實全香港所有野都好可疑可以隨時引爆

董事會都唔知幾耐先開 1 次會
呢 d 細雞野邊可能擺喺董事會討論

咁嗰啲電燈箱係咪爆炸品嚟㗎？
叫啲差佬去拆啦
有電線就等於炸彈 真係頭腦簡單
毅進仔真係唔同啲

全部校長都入左廢老出發大聯盟，邊夠膽吊
除非shitty?

以後有恐怖分子放炸彈
記得放夠3個

柒夠未

依啲主席一年有冇開多過一次會

食蕉

Backup番 遲下佢地del source任佢up

平時班狗外貌及裏面的物品都有可疑
要當真係冒警處理左先之後先問佢拎pass

智商低係咁上下

與支那接軌

你問董事會高層有幾多個員工係廟到做
佢都唔知啦
何況大學放幾個盒係度

呢啲野問中層一定知
不過今次班狗柒到咁
你估嗇色員會唔會比中層出黎解話丫拿

佢係黃大仙祠入邊做緊
定係純粹係董事局主席？
兩件事好唔同

聽聞嗇色園啲管理層乜柒嘢小事都鍾意插手理埋一份 總之啲管理好無系統

告你浪費警力要你賠錢

Cctvb已經大賣特賣有炸彈

佢提示各位以後要去香港各地做多d research
例如測下空氣質素
咁警察就會好唔得閒

問返大學就知啦

無讀兵法？無睇三國？要敵軍中伏，會頭1-2次扮無料，扮撤退，引敵軍到埋伏點。

如果玩真，全廟覆沒了。

黃大仙個職員都柒啦 下下報狗

最撚ON9係

舊野貼晒貼紙, 寫明大學, 寫晒字
都照爆

REPORT又唔識打, 口供又唔識落

究竟有幾多隻狗係識字?

on9黑警又唔撚讀書
打個電話都淆 係咪驚用英文講

Killer queen

Errr.....Sir....

諗諗下，會唔會係因為寫英文，所以班狗睇唔明？

個個想領功

電話號碼大大個係到打左唔洗咁多人力物力

這就是藍絲支共做野方式

好似冇炸到淨係拆開咗

呢啲基本野實會做足啦，
點會唔出聲擺舊野係人地度log data,
一陣比人掃走左咪盞曬自己時間

真，負責管理個廟嘅中層manager已經可以決定啦

笑到仆街，同777一樣

就係寫大學班黑警先覺得係炸彈
11月嗰時講到間間大學都係軍火庫

但唔知係邊邊出問題，點計佢放儀器係黃大仙既私人地方，應該係同廟果邊講好細節架，但職員話唔知。

要幾撚on9先會見到一個盒加幾條電線就當係炸彈

職員報狗

深藍定係弱智？

有幾搞笑 要負責架咩？

係咪又諗住屈示威者恐襲?

好有可能係咁
大學嘅人搵咗中層批
但中層批完無上報亦無通知到所有低層
今朝有低層見到個data logger就以為係炸彈
佢見咁大單嘢就直接通知不知情嘅管理層 咁就直接報咗狗搞單柒事出嚟

大學做reserch對ethics要求非常嚴格
數據來源有道德問題基本上成個研究玩完
呢啲嘢投訴到ethics committee 輕則即刻cut funding重則就終止學籍或者即炒 正常喺大學做開研究嘅人唔會咁弱智乜啲咁嘅嘢搏啦

睇有線新聞仲話除左電話仲已經寫明用途

onlun79

識玩梗係整返個 同胞勿近2020版 啦

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

黑警殘害記者 612 721 831 101 1111 油麻地人踩人 性侵男/女手足 中大 理大
呢個禮拜仲要出埋奶狗報告 我地唔可以放棄 比國際知道黑警有幾撚閪
上個禮拜既事我無忘記 唔可以麻木 如果大家做Twitter任務岩用以下文宣
歡迎你地大大力咁樣推比國際知道

想做新聞
恐怖主義就係警隊
有炸彈自己炸個數據計數器

黃大仙廟個班低級職員使撚通知佢咩
一通知都係通知佢OFFICE既人

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手置頂好無

專登㗎？

死黑警隨時告埋大學 浪費警力

整爛人野賠錢啦屌你老母

同處理一般市民方式一樣
打爆左先

係咪以為一打個號碼就會引爆

自己點對人，咪覺得人地點對佢囉

咁就要請教菠蘿專家

毅進仔冇讀過大學係咁架啦……出嚟做狗咪啱囉，拉人打人呃ot收高薪

冇腦

屌

大學無可能無通知
掃地阿姐唔通知有幾奇

你的fyp已被炸毀

佢又係衰
陰陰濕濕咁擺係到做乜撚
兩邊都on9

Both啦

刑毀啦屌

咪係，係都起碼放個紙箱喺狗屋門口喇。炸都係想炸9死班警蛆，幾時會亂9係街炸人

正常
都冇讀過大學

咁都有得笑

記得賠錢呀死黑狗

25公斤價值億半呀好興

好似有套戲係講講下電話炸鳩咗隻狗套戲好似係飛虎

Shotgun/高壓水炮

仲有一個問題就係
引導香港人以為咩都係bomb
林奠個post，呢單嘢等等，都係似引導性

要拉就拉校長

疑心生暗鬼
算唔算報應

大馬華人大部分都係中国人

成班on9藍屍又真係信左以為暴徒搞事,
就算知道後續係大學儀器都死雞撐飯蓋話大學唔啱

黑警真係老屈fake news 風向王

而加黑警隨便係街見到似炸彈都老屈一鑊先，然後乘機製造恐怖主義

但正常個盒外面唔係應該要寫明個盒既用途/做緊咩

定D職員/黑警唔撚信

A bunch of uneducated people

依加係唔係都屈有炸彈，第時集中營就用呢啲素材去再教育你

好撚柒

CLS

鳩黎既恐怖主義
其實咪你自己

即係大學自行放係到而冇同任何人講？
你意思係咪咁

1隊都冇1個讀過大學正常發揮啦

寫撚左啦，有埋電話號碼，不過班廢柴爭住領功，call左爆炸隊場戲點都要做落去

挾乜撚野送
無文化既人真係一睇就睇得出

就算拍咗都覺得: 有冇咁on9

賠錢

恐怖主義其實都係原自高學歷，有智慧，有知識人士

毅進仔整爛大學生既功課
個箱有電話號碼同大學資料都唔打去check 吓
3個sensor 比佢去攪到剩番兩個
到時爛咗grade
班毅進仔點賠償

在掌權政權角度，有學識，有理性，有批判思維人士就係恐怖份子，絕對危及國家一黨專政穩定性

有無大學出嚟認頭？

柒下柒下！

more plz

佢地當正自己係正義之師周街引爆炸彈
但其實已經變左思覺失調

特殊召喚毅進男不潮

咁簡單，下次換左入面既料變做炸彈就可以。
炸死左先再屌點解唔當真做

點解可以賣呢啲廣告
如果唔係廣告，下次見到藍屍狗貼就影低佢同九巴講/報狗，我記得巴士係唔可以塗鴉

多200幾億就係咁洗

咁大學有責任的而且確
但你點證明你講既係事實？

藍絲自發痴既

唔係有x光儀器檢查架咩
屌你唔好炸撚哂街邊呀婆啲紙皮先得架

如果發現黃大仙像入面有疑似爆炸品，黑警係咪會引爆

身有屎

就算真係LOW LV員工家屬
低級員工知撚人地傾過乜咩

佢哋遮住咗人哋個廣告喎
人哋應該可以告鳩佢哋

柒頭弱智狗

撕撚曬未

比我搭車見到一定撕曬佢

留名睇大學(研究團隊)公開黃大仙申請/批准同意書

藍絲d回覆真係弱智

見到真係即刻屌出聲

搞人data如同殺人老母 成個盒炸撚咗 個pi分分鐘攞把刀出黎同你死過

賠錢啦

好柒呀!!!

biggest joke of 2020!!

巴士連儂好有人提議過，黃有咩橋藍屍見到照學

呢啲不嬲係雙方傾好嗰兩個知交低就算
到下更接手就乜撚都唔理

呢個真係好撚好笑

藍屍嘅抹黑組做野
唔關九巴事

會唔會賠撚返俾人
人地收集果啲data都唔知收集左幾多
你一9炸左人地

黃大仙祠話冇申請過。未必係大學嘅。

7

賠呀，仆街

好笑過李力持嗰啲笑話

死黑警咪又係想令公眾恐慌

而家仲未知咩車牌同邊條線

草木皆兵

「製」

引起公眾恐慌

兩邊都唔駛嘈，一定有RECORD，等睇廟果邊出事定大學/大學生出事。

都真係幾撚on9

爆完話係咩都得

呢單on9啲定將智障人士當殺人犯on9啲

電腦大爆炸
存檔死清光

腦裝屎

又係ON 9 黃大仙有管理處!奐唔撚問人地!

人地個research隨時做左幾年
冇backup就玩撚完

我第一時間都係諗呢件事

明知係屬於Lingu嘅，點解唔打電話去確認而選擇立即引爆......

又破壞大學

你用正常人嘅logic點會套到落佢地度

野又整爆左
老西都話冇啦

人地上面有晒聯絡都爆
下次去人公司打爆人地電腦都唔奇

唔意外

真係弱智先做狗

你蛇又話有電視就係既

電線

同狗講道理？

麻煩樓主置頂:［告鳩黑警濫捕既機會！淨返 8 日！］天水圍議員認證，無辜還押72日丫叉手足眾籌！

淨返8日仲差91% funding！！
眾籌連結：
source:

工賊會班菠蘿專家 可能識多啲？

嘩 好專業既驚隊呀

班區議員肯做嘢未！？

時日無多即刻成立下議會由區議員組成

代表香港到國際發聲

全世界同我去區議員fb洗版逼佢地做嘢

打廢老牌
大把廢老好緊張間廟 搞大單嘢 跟住就會屌啲黑暴連廟都搞冇人性

個樣似未夠30就總督察

有請

工聯會是香港目前第一大工會聯合組織，亦是過去策動六七暴動的主要組織，連同旗下屬會有近40萬僱員會員；也是香港的傳統親共工會。工聯會在香港立法會和香港區議會、全國人大、全國政協佔有席位，少數議員同時有民建聯黨籍。

咁唔係炸彈嘅話仲拆乜尻